大亞灣泄漏 第3日始封

【明報專訊】內地微信公號「中國核能」透露，廣東大亞灣核電站上月底大修期間發生主泵阻尼器泄漏事件，隨後在廣核設計院核島所牽頭下，陝西特種橡膠製品公司承擔封堵項目。

該公司在接到任務幾小時內設計出密封方案，並通過國家核安全局批准，2日內完成工裝模具製造、電器控制系統改造、膠圈生產，第3日一行3人將所有封堵工具送往大亞灣基地，密封設備於上周二（11月29日）完成安裝，周日（4日）並網發電。據悉，現場操作環境有放射性。

目前，陝西特種橡膠製品公司發布的有關消息已被刪除，大亞灣網站並無披露這一事件。

- See more at:

香港遲早

我住元朗，死遲啲！

你班新界垃撚圾

我住灣仔唔洗驚

大澳笑到最後

核子可樂

新界起碼有啲山檔下
你灣仔無遮無掩

咪一撚樣 全香港

molamola

bye bye hong kong

單嘢咩料？核電廠要阻尼器做乜？

防震掛

我琴日先用大學Email申請連登AC，我唔想咁快完啊

Fallout 5 正式啓動

手持午餐肉有西屌既日子

大嶼山最西邊冇事

香港人唯一希望

樓價一樣唔跌

柴灣笑到最後

柴灣近過灣仔

紅van

唔怪得呢排我好似蠢左

有醒過咩？

齊來接受輻射感染

Bye
利申 接受緊福島輻射

呢鋪仆街啦

Radioactive radioactive

fallout5 comming soon

其實係乜鳩漏
睇完都唔撚明

馬鞍山撚

好似係光速，應該冇咩分別

吹到係光速

再者冇分別就唔會有20km/80km條線啦

錯，係手持外國護照有西屌既日子

南區撚

新界九龍無得避

台山核電站歡迎你

繼續番工

荃灣表示遠撚過你

災情受控，升20%

支那又送禮

.

X man 即將出現

香港支文台出來講野未？
你老味死日鳩up當秘笈

買定午餐肉，之後鎖好門窗先

其實根本無得避

皇叔 你搵左你二弟未呀

前幾日好似斗唔到氣咁，唔知係咪漏輻射有關。

住沙頭角

有冇人知有錢佬動向？

那夜零晨

可唔可信

Wo wo wo woa
Wo wo wo woa

咁一早都係啦

天文台網站係hko.
連溫度風速雨量都作假唔可信架

自己諗下有無作數據呃大家啦

Molamola

樓上殘體字名柒頭做乜撚嘢

屌你漢字比人話係殘體

柒頭

共産黨殺到嚟 香港九龍新界無得避

佢意思係日本漢字

留名

馬鞍山撚表示行先一步

怕什麼，真係出事一定冇人知

依個網堅定流 香港係紅點，仲要最後更新係9/12，其他地方都唔係咁

屌你真係尻up大笨象黎，輻射係行光速架。個距離係比你睇受影響範圍

一切都完啦

不安

同建制狗一齊死 賤命一條

Die hard
等死，變fall out

war war never changes

星期一咪又要返工

rip 得

真係衝出嚟柒

日後起左台山廠就西面死先
支共好公平，日日有份

建制狗坐裝甲車返大陸啦，你D賤民就塞喺羅湖關口人踩人照翻廿個鐘輻射先

中國的裝甲車會自爆

2.2 uSv/h

午餐肉開始冇貨

條友讀中三未

堅定流

agger

From readings taken at various locations in Hong Kong during the period 1987-2010, the background ambient gamma radiation levels may vary between 0.06 and 0.30 microsievert per hour. (1 microsievert = 0.000001 sievert = 0.001 millisievert)

during 1987-2010
max = 0.30 x10-6 Sv/h

屍殺地鐵

全日本輻射水平
除咗天文台，好似都冇其他地方有監測香港輻射水平

玩撚完

仆街又升左，我今朝睇先1.29
定係佢calibrate 緊舊嘢

真心唔識想問下 輻射同輻射塵有冇分別
之前睇過下 話輻射塵會"吹"去第二到
係咪即係唔係光速？
真心唔識輻射既傳播方式求教

d人成日話大交合掛風球暴雨警告都係亂黎，我咪貼堆圖證明數據符合現實，亦有唔達標都掛同達標遲左掛既例子，d數字唔係作永遠都岩岩好既
一直好多人人云亦云，但其實大交合數據料學為先都算係事實，無聽過作假既情況下，我相信輻射監測都係真確數字

Btw等睇文盲話我個「云」字係殘體
自己google下日文個櫻同殘體櫻點唔同，
都有user個名係韓文諺文添

屌

你呢個名係高登已經出晒名係支那五毛狗

拜原子之神

今次PK鳥

輻射係能量移動既型態都係傳送既方式
大分有四種，小分起碼有十一種
請問你講行光速既係邊一種

Fallout
要整架餐 組隊啦
屌你老母 共產黨 狗官
仲有班任勞任怨既奴材

等死

支那呢鋪冇資格笑日本

大笨象快d出黎回應下啦，你咁鐘意衝出黎

慘原來我都係殘體名

如果真係出事 香港無得避
上面個d話 住好遠都無撚用
你以為好遠
但佢波及既範圍可以好大

有無巴打依幾日耳仔痛同耳鳴
係其他有關既post都有唔少巴打都係咁

竟然肯放消息比大眾， 證明報導更嚴重，做定心理準備

晨早做左心理準備一齊仆街架啦

吓 我以為我感冒未好 又頭痛耳鳴又咳
樣樣齊#

pm我鬥快死

我都以為係我鼻敏感先咁 但其他巴打都有

屌我都係
極嚴重

你係耳痛加耳鳴？

Hong Kong

最新消息呢

好撚頭痛 lee 兩日😨😨😨

大埔做乜鳩

大埔翠林閣1座
發生乜野事?

😱😱😱😱

我好快就超能力覺醒

呢幾日都頭痛

無記錯好似話70公里內都危險

快d 爆 一齊死

無知撚

可以告上法庭 拎返筆賠償
終於買到樓

係囉 好撚on 9
畫多條 40 50 60km 圓周線 就知其實d 地點唔係差好遠

大嶼山左下角原來係八十公里外

正呀 買定等暴升

蘋果好似連提都冇提

頭痛左幾日

嚇到我即刻落街買個radioactive counter

離島先笑到最後

今次仲唔陷港鏟

難怪病咗幾日
屙啲屎仲怪怪哋

D屎真心怪⋯

係點嘅就唔形容

低係我個肚仲keep住痛緊

第三日了

高官有錢佬走哂未

做次真心膠

呢單野堅定流架

我頭痛左3日
昑日開始流鼻水狂打乞痴
應該係傷風姐，因為係屋企仲著緊背心短褲

希望係咁

但真係好頭痛，平時好少會咁

而家都好頭痛

我係連尿都有d問題
即刻飲幾杯水就好左少少

前日食完大蕉都仲係便秘!

推

蘋果根本係鬼

前晚都突然肚痛痾左好耐
仲有琴日隻眼好明顯feel倒視力差左
雖然本身要戴眼鏡 唔戴都睇倒
但唔知咩原因琴日唔戴眼鏡嘅視力差咗
戴左都唔好得去邊 今朝又變番正常

寧願一下爆鳩死，都唔想慢慢死

推呀屌

含撚啦

痴線

新界東表示要靜坐抗議
必要時可以派出殺手鐧：今天我～

唔係喎蘋果有文

真係好撚多真心

其實係咪真架

肯定係判上判 外判工人一路好走

輻射大概可以解讀為能量嘅傳遞，而輻射塵就係空氣嘅懸浮微粒「儲存」左啲輻射，輻射塵所以可以影響好大範圍，但輻射"相對"影響冇佢咁大

有錯請指教學野

無咩傳媒跟進

好彩聽日去大阪
避避先

有咩結果？

真心呢排成日頭暈喎
上水jj

有冇巴打喺天文台做，可以出嚟解畫

Welcome to the new age, to the new age
Welcome to the new age, to the new age

有，但佢地無過檔仲係舊登

無頭痛 但我左耳耳珠一日幾次陣痛

人工置頂 比多d人知

我屯門好似遠d喎

聽日咪一樣要考試 真悲哀

完全冇人關心

自爆釣厹就有人關人，post 都推得快d

傳媒冇嘢流出得個噏字你仲想點

同支那狗攬住一齊死

我們都是大內久

Pish

唔怪之得遲左幾日先 on load

外國撚睇咗呢單新聞之後打返香港同屋企人講都冇人知

屯門撚

GG了

外國新聞點講

嘩